嘩Nosredneh呢隻死猁狗柒出波台呀！！

飲撚大左 表左白

#7 開始
文盲都學人捉字虱仲要死雞撐飯蓋
懷疑佢先係支那仔想洗底學做香港人

屌柒撚到

傻鳩

有無過 a level 都好扮嘅

呢隻影衰我地利記要空難啦

佢呢啲支那仔搭返高鐵算啦

以前真係講a level唔會講高考

你同你啲同學唔講唔代表其他人唔會講
唔係講咗就係支那人㗎話

15狗

5毛想幫返5毛？

六日子唔係5毛

醉酒佬會認自己飲醉酒？